警察縱容下屬作出失當行為或屬公職人員行為失當！

警察近月已多次作出失當行為或縱容下屬作出失當行為，例如使用過度武力，警棍扑頭，不警告下出掍/胡椒/開槍，開槍打頭，直接將催淚彈擲向或射向人羣，執行任務時故意不出示委任證或展示警員編號等，是屬於故意作出失當或不恰當的行為。而部份不恰當行為可以直接致命，所以屬於非常嚴重的行為失當。而警隊自己制定的警察通條，可被視為是恰當行為的基礎準則。警察高層是否對該等不恰當行為視而不見，不作為？

「公職人員行為失當罪」定下五項犯罪元素定義，包括：
一、身為公職人員；
二、在執行公職的過程中或在與其公職有關情況下；
三、蓄意作出失當行為，或不作出恰當行為，如蓄意疏忽職守或不履行職務；
四、沒有合理解釋或理由；
五、其行為偏離公職職責範圍或宗旨屬於嚴重而非微不足道。

係唔係五項都中晒？係就可以叫ICAC煲定咖啡。

仲可以入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

報ICAC可以匿名㗎

推

其實ICAC洗鬼查咩
我地依邊都已經幫佢地調查晒, 時地人都有齊

執行任務時故意不出示委任證或展示警員編號，呢樣好明顯中咗！

屌ICAC咪又係做個樣查下
跟住話咩都查唔到
之後就不了了之
利申:我係講比你地睇呀ICAC職員 夠膽就證明我既睇法係錯既

【暗黑經濟學】發夢原則

開file調查，已經可以俾警察壓力，等佢哋唔敢亂嚟。

琴晚先做完恐怖份子，拎住槍用圍走

ICAC嘅存在，就係要打大老虎

與和理非的深情對話

留意返，ICAC直屬行政長官

係 到時帶藍絲又會得戚

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪

嘩……你哋灰到呢……

🤣精神！

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」